有需要去廁所可考慮去高等法院

見到某廁所排長龍，高等法院LG4（即天橋行人果層）-LG1都有廁所，其他樓層都有廁所，但需要過x光機同安撿，自己衡量要唔要去，另外入面亦有canteen，而且夠平，粗粗地食住先。

聲明：認真post，唔係曲線，真係只係叫你地去借廁所同食飯，唔好無啦啦搗亂。

Canteen唔洗安檢，搭lift去G樓再行幾級樓梯就去到。

推

去其他樓層如果真係有人問就話去旁聽啦

未去過, 多唔多人排?

PP IFC 咪有廁所囉

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

Canteen 要安檢, 樓梯有保安守住

行樓梯上唔洗，話去canteen就得

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

PP我無行去果邊唔知多唔多人，但記得PP個廁所係好中間下，要行一段時間

Btw，邊到就手去邊

金鐘Conrad hotel. LL 同L 之間的樓梯有洗手間, 無鎖的

Canteen要check好耐啦

可以行上去紅錦道果壁球場